為520準備朱古力

準備過幾日拎比男朋友食

仆街啦 show腳趾

腳趾都唔放過

座左十零廿分鐘熱水都係咁樣 仲有冇得救

而家啲毒撚真係好撚變態..男人老狗油指甲油幻想自己有男朋友

核突，識唔識影相架

何苦要扮女人呢咁多野唔扮

好撚似屎

特登架 D女人好陰濕架

無 再溶過啦on9

枱頭枝藥膏同腳趾有冇關係

520 即係唔要你

教你啦，一係拎去叮，一係開住個細火坐溶佢，
你都要想要製成品啫，食唔食得落肚都唔緊要啦，反正我估你男朋友都唔會想食

做乜變咗屎